一人幾個想死既原因

讀書無天份 唔知自己既興趣係乜
又比朋友背叛
你愛既人唔愛你
同屋企人有洪溝 完全溝通唔到
感覺人生已經冇任何意義

我好傷心

擁有俾人拋棄嘅記憶

想死但係知道自己唔會死得去

唔好自殺

我都好唔開心，係好唔開心，但係唔可以傷害自己

no

睇著香港一日比一日差，但係自己乜都做唔到

唔好唸死啦
總有一日搵到自己既價值
亦都會有人愛自己既
就咁死左都唔值得啦
有好多野可以做 可以去體驗
唔好咁灰 慢慢探索呢個世界啦

我條鞋帶鬆咗

出生於香港

唔知點解要生存
唔知點解會出現喺到
然後用幾十年建立既一切同而家所「擁有」既最終都會化灰

首先自己所有野都below average
個人又敏感又悲觀 改唔到
未來只會有更多既悲傷，苦澀，痛楚等住自己

Same
覺得自己人生好可悲

「真正嚴肅的哲學問題只有一個，那就是自殺」
—卡繆

讀書又讀得唔好
興趣專長都半桶水咁
友情愛情全部破裂
屋企人又藍又難溝通
香港依家又咁樣
老實講見唔到有未來

讀書唔叻,屋企有D錢但屋企人都想你快D畢業經濟獨立
而家只知道大把西工等住我做

短

1）預計之後嘅人生會好痛苦
2）工作壓力大 無前途
3）搵唔到人生意義 生存動力
4）唔想有煩惱

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

多謝你

對將來感到迷惘，覺得自己一事無成
注定下半生會好辛苦
唔想再用捱去過日子

冇唔死既原因

冇女朋友

人生無意義
成為社會負累

天氣好好
天氣好差
遇到開心野 覺得自己唔配開心
遇到傷心野 覺得與其傷心落去不如

a0
無交心既朋友
搵唔到生存既意義同動力

孤獨死

冇才能
好嚴重既雪花綜合症
見到香港咁
屋企人有精神病 壓力好大

不過全職獵人未完 唔死得住

做唔到首富個孫

好撚悶 心煩 發洩唔到睇住自己一日老過一日 唔想老 唔想做人

小學比人狂鬧 中學比全班中同蝦

利申 已經慣左自己一個

虛無

google 自殺方法

廢(讀書加工作)
冇女
冇未來希望

今生今世永遠都做唔到想做嘅人
慢慢做緊自己最憎嘅人

同一科reatke左幾次都係炒 = =

同你一樣 完全唔知自己人生做緊咩

無BNO

覺得自己好多餘 又無用

真係唔知做緊乜